12月18-12月30行動一覽

終於都完sem 又可以重投手足嘅懷抱

文宣更新唔切 咁睇住呢個先

17-19 社福界罷工 19號人權法案遊行 知唔知拎到不反未

21 銀髮族集會

22 聲援新疆人權集會

23&30 和你Stuck 稅務局

24 平安夜遊行

24-26 和你shop

28 南區中學生集會

30 痛心疾首追悼會

有啲搵唔到文宣

副本

21-22 和你影

有缺漏幫我係下面加!!

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

屌你和你shop幅圖

6/10

好q 我聽日會拎去印

仲有呢張 笑到我死

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

13/10

14/10

15/10

16/10

17/10

18/10

19/10